究竟武漢肺炎係咪權鬥人為

由於小熊不斷反貪為名搞到對手不斷受到打擊仲做埋小熊王而另一派系要保障自身利益要搞鳩小熊所以搞到研究開既病毒洩漏出黎。點解又拒絕美國援助而咁岩最具權威既病毒專家係非洲死於心臟病

其實就係整隻病毒想搞鳩台灣或者美國，點知洩漏咗搞殘自己

唔排除，會唔會台灣大選失敗既原因⋯到E個時候派戰機飛去台灣挑釁

美國佬有晒時間製造藥苗，自己就奶晒嘢

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認